有冇師兄岩岩沽空緊tsla,入一入黎

師兄們，睇隻tsla會跌到幾多？390-385？380？

屌佢老味，電池日前俾佢震一震冇左幾千
我要追番

利申：買左3股，諗緊仲有果6股幾時再入

0

你咁既思想多多都有得你蝕， 最忌心急

首先， 你有冇睇電池日發佈左咩？
有既其實會發覺tsla 黎緊市場會做更大

我個人認為今日/今星期都係震倉， 唔想高風險可以齋坐唔溝

我400空緊佢，想睇下有冇得執些少？

short tsla 風險好大， 冇意見比到你，
做day trade 多？ 睇實啲3k 5k 15k 做決定啦

琴晚訓前掛左410@3

唔好亂沽，會俾佢左一把右一把打死

425沽左 你教我點輸

沽到佢執笠

呢隻同zoom都想沽，不過諗緊點操作

利申：新手

衰極都唔會執
最多咪好似vw咁

400我就唔空，你話44x就諗下
Tsla可以反地心
一下可以上返420

過多幾個月咪升番晒

上星期如果個本夠大亂沽都贏
400既話心臟要好好先得

沽應該揀明顯down trend e.g. 200ma 向下

沽 zm 同tsla 我驚你賺少賠大， good luck

首先你要睇自己個本大唔大
個舊錢輸唔輸得起先 你要玩day trade 其實你話買1 2手
俾佢升到10% 你賺到幾多？
如果你話3手已經係身家黎
咁你直接馬會買讓球算啦

買到21手到啦，不過而家連tsla, appl個勢都跌成咁，唔知買咩可以翻到本

之前3月果時13萬本，買oxy, ccl成日被套
出出入入得番7萬，最後忍痛轉買科技股已經水尾
果時Tsla又升到1700，冇膽

冇膽入，睇住佢升

咁我建議你10-20%拎黎炒好過
day trade唔係唔得 但係俾d
本多終勝同大心臟既人玩
本大升幾個點 其實都夠皮
剩番個d 買d收息股, ETF組合
黎做穩定增長好過
除非你話自己係股神
買咩升咩另計啦